條底褲真心黃來講，港鐡特西黃定miss pun黃d？

特西

miss pun

傻鳩後面果個係Renee黎架
話能左你係青頭

你老尾email黎

屌你老母 除左車迷email
其他邊個打邊個都唔緊要

想屌email
做車狗有冇得排隊

唔慣食肥膩嘢

特西有咁令仔？

樓主影衰晒 一陣又比email cap上ig 恥笑

miss pun 同 email唔係又開戰咩

貼返weibo啦屌 隻眼痛到

父哥又柒

借d2貼email

樓主人都敢X，會怕恥笑咩

父狗又柒

我同佢都係車迷 有情講

秒

一定係miss pun 最深黃啦，連炸彈手足還押緊都俾佢話鬼

講緊底褲呀

全身加埋篤尿都深黃啦，問條撚咩

真心扯唔起
打飛機不如睇av
使鬼睇d一樓一

見到下面隻肥閪差啲嘔咗出嚟

好撚大波wo